三國殺繁體版

有冇人一齊玩

Id?可以一齊打排位 目前大師VI

榜眼紅憶柏

不過我先金5😂😂

殺

已加 我玩咗十日度

傳說i

都冇國戰

求carry 單挑m排好多新手

求carry 單排好多新手

排位好多撚狗隊

法正劉備
魯肅劉備
陳宮加馬超許褚
或者姜維點玩都ok

2v2 牌運極差...

鬥地主都幾好玩 又有得用金票換野

我係最近返嚟玩返 曹仁之前廢到仆街 屌依加好撚勁 比佢起到裝根本打唔郁

不如大家留tg開個group?

多人的話ok

可以研究下一齊

之前有張春華試用，狂打鬥地主 張春華好難輸

凌操又係屈機 神裝一回合6張牌
今日我有天陸神將最後單挑鬥地主春哥反勝

岩岩玩返 屌 第一代武將都要拎

想玩番，有無tg留名

玩左幾日留名

鍾會好唔好用🤔🤔？

做內奸盾反幾勁

佢全部標風武將都變哂界限突破
即係無哂最普通既劉備呂蒙 變哂加強版
比大陸版仲好

係 見到好多新技
咁咪姐係要人買過副新既三國殺

好耐無玩過想玩返, 有無ching可以share link?

係app 定web?

最主要係平衡番啫 有部分係削弱左，例如界郭嘉，界劉備(同荀彧配合個陣)
你同朋友玩可能keep住用標風林火山仲好玩
因為無咁多野要考慮同埋平衡啲啲

劉荀刷牌 1位法正4位馬超 2位劉蟬3位大喬都係好撚屈
23劉喬樂到對面牌都出唔到

屌五抽武將 3隻魯肅2隻大喬 仲要我本身有

如果0貨建議有招募令即抽 我一隻貨6x蚊一隻0貨 0貨一開始冇將玩好撚頹

王異都係屈哂機

認同，平衡好多，舊英啲技拍得著新英

但凌統個啲就

抽親都係升級會拎到的英

但精品又吸引好多，搞到我都係等五抽

有邊隻三國殺app 唔使課金

只有手機版?

有無首抽?

黃忠好屈機 無愧佢係傳說級

無

國服課左好多，唔捨得轉區

41秒就一定係電腦

得一兩隻好似關羽周瑜可以克制 之前唔記得用邊隻似過一輪殺王異主

標風有標風既好
郭嘉同界郭嘉已經唔同
界郭分牌果陣要考慮得更多

夏侯惇同界夏侯惇
一個扣血一定要你掉血(紅心以外), 一個扣血靠你判乜而決定，有時判黑遇上孫尚香隨時累輸

周瑜又係咁上下

界大喬同大喬
分別在於有配合上同冇配合果陣有唔同優劣

劉備同界劉備
識玩配合玩劉備有7成以上情況比界劉備好用

我覺得係想令個遊戲多變化而唔係純粹平衡

三國殺OL版，靠時間累積

識玩緊係玩國戰啦

除左同荀彧大喬配合，諗唔到幾時標劉會好用過界劉

界限整體上都係加強既，如果唔係同軍爭打後打就做炮灰

要玩標風應該就剩係可以同番標風玩

我副面殺都係得標風

界周喻同界黃蓋
界周反間界黃，黃蓋等於多一張牌再加苦肉
好鍾意啲歷史有關係既英係三國殺都可以聯動到
仲有呂布陳宮 法正劉備

荀劉 法劉 大喬劉 步騭劉 大師劉 標香劉 界趙劉 ok？

蜀國國戰

月英後生諸 祝融劉備 無限南蠻 防埋樂不

好想玩國戰

一將都未齊 想課金都唔得

界劉備無特別組合個陣勁過標劉好多 破藤甲就已經屈機
標劉只能靠隊友 只能夠講各有各勁

係，所以唔明點解啲人話標版轉哂仲好，好過大陸版

界張遼就已經廢咗 界國家我覺得都係弱咗

界郭嘉配比牌弱化

玩過8,9年前大陸個server
個account係咪同呢個獨立?

界張出現為咗單挑同屈人果陣(e.g.主加界張忠2打1)唔洗為咗偷牌而少摸一張，唔可以話廢咗，只係唔同情境有唔同強度

唔算，界郭可以分更多牌出去，同埋可以揀啲本身手牌，唔係廢咗，用途唔同咗

用得張遼都冇咩機會單挑 之前控制個特性特別強 依加配玩身份界張遼唔掂

好 都係最近先玩返
之前冇玩好耐 接近三四年冇玩
黃忠魏延都勁過標風時代好多

玩繁體服兩個星期 頭一個星期咩將都冇又冇貨金 單排隊友又廢 好難升段位
前幾日貨幾十蚊玩下加同朋友雙排今日終於上傳說

界張遼可以做內，但張遼唔得，已經唔同
張遼有時3打2果陣人地得一個有手牌，你偷佢自己蝕一張，唔偷又唔抵，但可能己方血/牌唔算多，你要拉近牌差果陣，張遼出現尷尬位，但界張就可以一摸一偷(當然對方手牌少過你又另一尷尬)
真係要睇下自己咩職先，唔係一定廢咗

id:師爺伯才藝

佢地改咗版，但依然係標風

我玩個時係玩大陸網頁版 佢嗰陣叫界限突破
依加叫咩我真係唔知
繁體服咩都要抽 on99

btw 好驚見到曹仁係對面
屈到喊,棄張牌可以格硬搶人裝備 仲可以瘋狂無懈

同埋後悔課左王異,好易死

尋日課左2500元寶終於有得5抽

夏侯惇幾好用

月卡抵玩

曹仁真係好屈 2打1都未必打得死佢 我唯一贏過一次係隊友不停殺我我天香彈死佢

同神呂蒙差唔多level

抽到蜀孫尚香

me too
8人場還好,其餘真係冇乜用

未用 但就咁見d技能幾強

沮受勁撚到癲

翡翠4有無隊友

0課金得好少將用

標準將都唔齊 招募令又難攞到仆街 一定要課金

所以我唔玩了
7,8年前玩過下太陽神三國殺
齊將, 但未必係好事

有冇人知識上咗傳說輸咗會唔會降grade

八人戰，主公排名仲係 曹丕第一 孫策第二? 呢個認知好舊，但我剩係會玩孫策主

我課左8蚊慢慢玩元寶樹

翡翠5 here 不過諗住下個月先沖傳說

好似會幾耐之後冇 又要你課

成撚日輸隊友 咁撚廢就咪出嚟害人啦, 3打1啲隊友都可以比人連殺,搞到我次次最後1on1

手機版改下字體就有人玩
得啖笑

有冇tg group新手

有無興趣一齊玩

0課玩家

張角：殺我
（仁王盾）
＋1馬

殺我！！！！

我課左

其實三國殺呢隻game 運氣占左80% 好多時都係結果論 冇早知
不過當然會有on9仔唔識玩 軍8場特別多

睇出牌順序同技能時機 配合
呢啲做得好但輸運氣都無人會屌你

大陸人除外

我係吳國xxx

哇你有群趙雲
22超勁

係 叫做易玩又勁既武將

好撚感動 原來仲有人挽

等搖夠5000元寶再抽

玩過舊版 無得轉過嚟

技術起馬一半 呢一半已經包埋將面 之前陸服網頁新新1v1我上過好多次大將
就算比你人2打1 有牌就鳩打 唔識養狀態 都係有可能會玩輸

仲有武將特性 一堆人玩好耐都唔識啦
孫權唔識賣血有人出殺係又閃唔係又閃
手牌兩三張桃又唔制衡桃
孫權手牌數加裝備數係重要過自己d血

有冇巴打玩新版三國殺

技術係必要既野，但之後就講哂運(包埋pick英 )

忍唔到手課左40蚊

個人覺得太煩介面太柒冇玩落去

是咪有gp 想john

睇嚟大陸網版手足

繁體服8人身份
D電腦同玩家都好撚廢

得3,40lv果d玩家好多都低質呢個係真

輸到hihi 做主公同內奸勝率奇高 起馬可以靠自己

大陸版玩到百七lv 專玩國戰

電腦玩馬超同於吉係弱智
係從來唔會開技 我寧願佢亂開都好過唔開

190好似

on9標準將都要抽，呃錢到

id 唯萎
繼續爬rank

建議課8蚊 咁你就可以係咁滾大啲元寶

金3上極都上唔到去

唔係掛 定係武將問題？

結算了 有冇各位高手分享下自己打嘅場次
我玩咗15日 第一個星期仲要係0貨
冇幾個將玩

我回坑都係玩返國戰
新將太多已經跟唔上

隻game 既電腦好巧妙咁平衡左身份場勝率咁 以前成個ser既數據上都係反賊67成勝率主忠3成
但新版玩到全部5成左右
唔知有無新版數據睇

我卡左嚮金2，金1。
成日覺得d手牌好唔順，又成日比大喬屈機

岩岩個場最後用黃蓋同大喬單挑
佢滿血齊裝 我得一血加個仁王，拖左好多輪贏左

睇對方扔牌都無乜錯誤，呢隻game真係好睇運

手機驚定web驚

邊度有繁體三國殺實體卡？周圍都簡體

一時時。
你大喬不斷抽到階磚咪屈機。你冇階磚。咁你得返流離。
咁當然，有時都會打錯牌，即係比人樂左，手快快走去無懈埋d咩鐵索，火攻...

其實打牌重有咩技巧？
我淨係知火攻儘量show紅心。
裝備最後先裝。
如有連弩，有殺有酒，張酒留返最後張殺先用。
暫時周瑜同老諸葛亮好似幾好用。有一期我玩舊龐統，我又覺得唔算太廢

同樣地, 唔係下下比人殺都要用閃, 有時候留閃係好重要

呢個唔明，點解要留閃？

上面寫張酒留最後先殺先用
咁都仲要問點解要留閃？

除左呢樣呢？

不過我以前有一排打到好龜縮，殺閃都會留 （防南巒). 但係我發覺冇輸出死得重快

冇黑牌唔好對甄姬用火攻

大喬而家樂完人可以抽一張，階磚冇咁缺

距離你個一回合用唔著手上又冇殺 通常都唔好掛
Btw我有冇殺都唔掛 睇落手牌防衛會強好多
對面拆順到你關鍵牌嘅機率會低少少

有時候有手牌防禦夠 你對手有加1馬
就算你本身已經裝咗有距離嘅武器
都可以留張武器係手
就算原本個張距離拆咗都可以換把新武器

係，但係你打佢，佢又流離。
基本上，你要用殺以外方法打佢

呢隻game識玩嘅人係卡距離
你運氣差武將技又唔一定用到基本每round都係摸牌棄牌

新賽季開鑼

其實好難特登講
老手有好多野玩都已經變為係常識

另外。繁體版真係冇乜吸引
舊嗰個簡體手機版玩咗冇6、7年都5、6年
根本冇可能轉 乜柒將都冇

對面有魯大師呢d OP將，你又得d基本將，真係唔知點打

有冇人一齊打積分

冇得打 只能夠一開波壓血貼樂 唔係9成輸

防古掟刀

痴線.... D運劣到一個點...
對面好似無限桃，無限順拆咁，自己抽親都係殺

Id?

有時對面有神呂蒙... 點打呀大佬...

魚粉

講緊2v2定咩先 2v2都係鬥快殺一個
有時劉備+荀或都好屈

2v2.... .

神呂蒙算好 同大部份將冇配合 但22先手的確勁

巴打咩id 可以carry下我

Fing春丁浩

同埋2v2 14,23號位選咩英都好講究 選得好贏既機會大好多

我通常都用d 3血將...
我覺得4血將d技能多數唔太好用....
即係好似張飛果d... 表面上好似好堅，但係試多幾次，其實成日斷殺

1號由於要打先手優勢
界黃蓋 典韋 神呂蒙 甘寧就可以先手壓制
運氣好月英甄姬都得嘅 其他仲有咩將我暫時唔係好記得
1位法正配4位馬超係好撚屈
運氣好可以一開波秒一隻三血將
我都想要界黃蓋

仲有大喬 其他記得再講

岩岩出既步練師冇記錯2v2好勁

五抽 抽到隻張角 好似幾好玩

係幾勁

4號位其實咩英都死
1,3輸出
2,4就過牌

我鍾意馬超配陳宮

商城冇哂銀幣買野

支那驚

又一位傳說巴打

已加

求Carry 我個戰友好多將都冇 有d又得我一個人有
位置順序連唔連動就已經影響成個配合

私聊係咪壞左 pm唔到人

仲有d夾埋一齊玩嘅撚屌,一早知曬身份咁打仲有咩好玩

難怪成日有反賊死都要幫忠 以前都無咁on9 好想有得檢舉

抽場打架喎 。。。係咪電腦嚟？

有群未

閃

猛進

唔係,佢地仲笑鳩我唔知佢地夾埋打

咩啊頭幾場教學知身份架喎

唔係教學啦 百鳩幾lv

有冇公會

火殺

佢地用果d係課金角色嚟,又高lv應該係老手

今日見到場張角加大喬
想郁都郁唔撚到

喺隊友後面用馬超真心勁 運氣好可以一輪帶走一號位 btw有無人排rank
ID: 唯萎

屌我試過做反用大喬,個內奸一開始就死左,個主公又廢,我封撚實左個忠臣56輪,一冇磚封佢佢果吓爆發已經殺曬我同個隊友, 隻game啲課金角色勁到

8,9年前玩陸服, 用風包將都仲幾開心

今時唔同往日啦
課金game一定課金將屈機
唔夠人課就唔好玩呢d pvp game
所以我無玩

同一個新account
大陸server可以skip教學, 直接成手武將, 仲有界限突破

點解繁體版無得skip?
仲要慢慢升lv開武將
一開始得2-3隻蜀個人........

我個人唔鍾意國服 太多新武又界限等等
所以先玩呢隻 貪佢夠簡單

遲下應該又好似國服咁每次小小地咁更新

都係玩返只有標風ge國戰好
簡單, 但好玩
甚至玩3v3, 單係選將都好多組合, 玩得精個d好鬼勁

原來"太陽神三國殺" 仲存在緊
免費下載, 好似武將都有
又可以自設server / 入人server / 自己set 玩d咩將
不過而家仲有無人架設server就唔知了

啱啱五抽中左隻曹冲，有冇咩評價
好似好易俾人集火

好撚勁

身份場好勁

係唔係啱啱新出

隻驚好似12月出

繁版當人白痴，之前排位電腦係限死會殺一次隊友同救一次敵人，然後講句對白。單排陪電腦打玩家真係想死，我要偷隊友桃唔俾佢救人

有冇人知點解我冇孫權 會唔會係飛教學

唔課金好難儲5抽

隊友用張角5round都抽唔到閃

玩得張角就用道具
未開局前就洗1-2張閃
楆風個陣張角係幾特別ge
但之後根本唔夠勁

你出一張殺, 佢要出一張閃, 再判定黑桃/換判定牌
無鐵索連住敵人ge話
直接出張殺打你想殺個條友可能仲好

以上係8年前經驗, 身份場已無乜人再用張角

隻game殺ge數量多過閃

同埋個人最鍾意玩諸葛亮, 睇5張手牌, 控埋下手d牌
空城只係輔助, 唔好為空城而空成
但又係標風限定
後面d將實在太勁太多功能了

sofar而家啲人都未夠膽亂殺張角

btw首反不跳輸一半認唔認同

2位反唔跳唔搞主公個D, 當佢係忠臣, 打死無壞

內奸呢D自己執生
見反強就殺反
見忠臣強就自己出少D力/跳內

張角呢d一係隊友殺佢, 畀機會佢出閃
一係敵人搞到佢殘晒知佢無閃, 殺死佢
自從林包之後, 張角好似無咩作為

望住google d評價
隻game好多npc?

前幾日玩返大陸online版身份場
唔知點解可以玩到神劉備咁on9

2V2
豬隊友 無懈 敵人即將判定GE樂不思蜀
再過河拆橋另一敵人ge兵糧寸斷

凌統勁唔勁

有無人今季一齊衝傳説？上季大師4

想要啲勁角係咪淨係可以課金
玩極都係趙雲馬超大橋黃月英

其實不用，您用招募令抽的武將如果重複會化為將魂，而將魂可以換英雄

我都係最近先知

個人認為一般

係邊到可以睇？

搵到了 thx

武將介面，是旦按落一隻英雄都見到

Btw巴打冇興趣一齊玩

排位廢 身份可以 由其做內

啲雙排一黎主公就知邊個忠，有咩好玩

有冇人開gp一齊玩

一齊

除左孫策主之外首反應該搞下主公

你地有無公會？
我見之前有個LIHKG 但爆左

決定開返個tg group
想入就add

有無人覺得身份局啲人特別垃圾

經常內死忠打到成粒鐘

係 通常都係50lv樓下既真新手

首反唔跳通常有兩個後果，

一係後邊個啲認錯忠反打到7國咁亂

一係無人敢郁比主忠養肥自己

所以孫策勝率先咁穩定高

手機版睇唔到個server幾多人online?
我真係覺得絕大部份都係ai黎

首反打一下孫策有咩問題?

睇出牌間隔會feel到
同埋ai內一定會跳

而且ai有時一開局就透視哂所有身份嚟打

仲有唔知點解ai拆順裝備優先度好高

其實打係無問題，但正常主黎講反一定跳，之後既玩家都會跟第二黎表露身份
但孫策既覺醒技令反賊扮忠臣，忠臣打主公都同樣合理，結果係身份判斷好難，令反失去最大優勢。

其實如果個個反賊都打孫主其實都好，但唔係個個咁諗

仲有係出哂牌先用火攻 雖然我用火攻目的好少係扣血

ONLINE版可以用手氣卡刷手牌
以前玩2位反點都打主公一下(5血唔搞佢等幾時) / 用牌搞佢d裝/手牌
8人局4個反賊, 2位唔跳無著數
跳完睇下邊個跳忠, 就由最弱ge忠/最近ge 打起

不過實際操作就, 是旦啦, 街場質素可以爭好遠
好懷念7-8年前日日同班FD齊腳日日開8人場的日子
特別有個玩鍾會內奸, 控局控得好好, 再單挑ko主公

公會已開 歡迎各位加入

係咪呢個？
原本個公會會長好似冇乜點玩 想轉

孫策主真係好尷尬
打主公都唔一定係反
改左版覺醒完之後又太勁

打左先講啦
反正搞主公都當佢反就得

見到LIHKG公會申請了

今日先dw 有冇人一齊打排 街場隊友打到爆血管

新account?
絕大部份都係ai隊友同敵人

大陸版ac是咪搬唔到過香港版
唔想拎過d人

根本用同一個accoun+密碼登入
不過唔會搬到黎繁體版
玩返大陸server算啦, 個邊人多
呢度好鬼多AI

都o岩
同埋就黎升到領軍真係唔想重頭來過

其實點解咁多人玩新版
都唔玩舊版OL

係呢個
你係乜名？
有無入到tg group ?

屌啦星
岩岩玩左場8人全撚部電腦黎

返去國服啦
打電腦我真係download返個太陽神三國殺好過
武將任揀

最嘔心係》500人果陣都有2-3個係電腦

唔係咪白痴呀嘛

陸服唔則重課金玩家，其實睇完你地咁講，繁服大坑嚟

所以你水平有限，隻game本來就係玩腦

陸服版改過仁心招技
以前︰
仁心——每当一名角色处于濒死状态时，你可以翻面并将所有手牌交给该角色，令其回复1点体力。
而家︰
仁心——每当其他角色受到伤害时，若其体力值为1，你可以翻面并弃置一张装备牌，防止此伤害。

以前刷牌，而家保人命高咗
但一般，唔算勁除非有啲武將神配合-吳國太

張角冇閃就廢，其實好早冇人用(大陸狗抽到主鍾意hea玩)

張角主要睇情況搞，唔好是但殺一下

主要怕殺唔死覺醒就難打，你打多兩場就明

唔算太勁，不過係強勢主之一，打佢係麻煩但唔難贏

多謝你雷隊友

而家有得對真人啦咩？之前對極都係電腦，好無癮

過去國服玩國戰好過啦

你鍾意啦 我鍾意同朋友輕鬆玩下姐

有friend一齊玩係好happy

其實同國服有咩分別
國服個ac斷斷續續玩咗幾年 唔捨得重新玩過

國服人多, 打人
呢度人少, 打AI

隻game樂趣係變化，簡化咗冇咁好姐

打ai咁慘
巴打你有打國服?

撇除兩地文化，純以遊戲討論，國服點都好玩啲，有啲大陸人on9，但佢地既水平真係好高

入唔返7-8年前個ACCOUNT, 好慘

玩開國服有課金，唔係好捨得換服

我個ac差唔多五六年 見唔中開出來玩一排
唔見咗係慘啲 本身好多武將?

好似無買過將, 但好好玩

三國殺要學上手最好玩國服
你打錯牌班大陸仔講d野難聽過粗口

e.g.
拆你媽B手牌啊, 拆我的樂啊, 傻B, 2B

D大陸仔eq低到
打錯一下
屌鳩你算好人
有d直頭托管
屌你啦私人恩怨唔好累埋其他兩個隊友

係咁架，但我睇過下佢地啲比賽，其實真係會一子錯，滿盤皆落索
佢地個水平真係高，不過eq低
人地打錯牌我玩pc都會屌到人hihi
但手機就怕打唔切
Pc同三國殺OL係幾年前互通咗

唔拆樂真係好大影響

真係唔關eq事 我玩繁體服一樣屌 你累輸人唔抵屌？

總之就好多弱智

似乎我個account響國服合拼個日被人del咗
搵到ser2個戰友"渡邊"

玩內奸玩到23%勝率我覺得係一件好痴線ge事黎

不過我search唔返自己個名

n年前開始已經有內奸保護
每日頭一場內奸輸左不記負場
贏就勝場+1雙計
23%唔算屈

贏到先講
班人仲要係明知你係內,
就算自己輸, 都特登打死你唔畀你贏

傻閪先玩路人局同班on9仔玩

大陸仔小錯都屌
例如有d新仔唔識先拆後順
之後係咁屌
最後兩條友齊齊托管
就好似踢場波落後1:0唔去諗點反cup
走去互屌隊友咁
本來仲有機反cup都冇埋

屌我覺得ok 不過咁快托管真係

預到呢d 隊友用界馬超酒殺佢拎三牌算

先拆後順 咩嚟 可唔可以講多啲

先拆, 消對方一張無再順
應該係

其實冇絕對先後
要睇你目的係想做乜
再決定出順定拆先
好似係

拆係1換1 順就有1牌差 所以順效益高啲
先拆可以呃埋無懈 所以有拆同順一般都拆先 好似係

你幾時產生左對面豬到一定會無懈你過拆既幻覺

睇情況 例如多數都係先拆後殺 但有d情況係特別d
對面主公得返一血 有隻忠兩張手牌一閃一桃
如果先拆後殺咁就有機會拆唔中桃 但先殺後拆的話
只要對面閃咗又冇無懈就100%拆到桃

所以都係根據自己ge判斷同埋習慣去打牌
d人鍾意指指點點由得佢

個公會爆左

我試過玩諸葛誕二號位反打完佢一下
然後咩都唔做
到後期隻忠祝融想江東小白板覺醒同當咗我係內
佢哋自己打自己
江東小白板重要自己對死佢
最後乜都唔洗做贏咗

拆好少人會用無懈

啱呀
掉轉黎講
既然無懈係一換一既牌
而你又知道順收益比過拆高
我無懈順手個收益肯定高d

勁多NPC...隻game仲有人玩咩？

求公會

先拆後順
拆係用嚟探無懈，再決定出唔出順
有時用拆會呃到出無懈
拆1換1 我用1張牌令你失去1張牌
順 我用1張牌令你失去1張牌而我獲得1張牌
優先序先會係拆再順
e.g. 我有防具，人地有攻距打你，你又冇閃咪打無懈佢張拆，怕你拆防具

其實冇絕對先後
某程度上順手都算係過牌
有時先順後拆先可以搵到最高收益既牌序
就好似先開無中再出牌既道理一樣

同埋順既收益未必一定大過拆
拆一張遠位既key牌收益
肯定高過順一張近位垃圾牌

可以用順去引無懈拆樂不

有明樂肯定老閪都唔交無懈
點會比你引到

有360將魂，合邊隻好？？
姜維、法正、步練師、徐庶？

啱

慢慢抽啦

咁啲將魂拎黎合咩🤔🤔

你上面4隻都非精品 應該唔難抽
睇你玩排位定身份多
玩排位就合精品強將啦 500個將魂

玩開 國服 課完金轉唔返 繁體版

公會爆左啊
有冇人會加我做好友一齊打，而家黃金
小課左張卡返嚟，買唔買群趙雲好啊

Id 抓下體是常識

排位群趙雲都有用 但未到屈機
如果打開鬥地主可以買王異

玩開大陸版 個帳號唔可以連繁體版

你唔會知人地有有冇拆

玩過3v3未？
唔關有冇拆事
有明樂你仲打無懈=on9

有無人二千幾蚊買隻神趙雲

見到有人有

好多新英用

黃蓋身份排位都係強將

就算人地無拆你都可以 留黎無懈樂不啦

其實有時啲玩法唔係咁死 有時出咗錯誤(扔錯牌 錯次序 留錯牌)反而可以令對方做錯判斷

講緊8人果啲一般場，唔係講33
33就另一種玩法
而且33有分係統率三軍定普通3v3已經有出入

我講得唔好，我玩開身份多，所以基本情況下順比拆好用

點解咁多電腦
同電腦玩好無癮

界蓋就勁

真人遇d傻鳩仲無癮
尤其d坑內主同坑主內

已棄game,開掛太多,組隊又多,做內奸一遇到組隊主公忠臣已經冇得打

鬥地主真係賺招募令神物
一星期三個招募令 計埋銀幣紀念幣已經有五抽

不過抽黎抽去都重複

繁版冇出界將 呢隻已經界蓋技

乜三國殺都有外掛咁撚on9
國服都算幾多人
早排拎番個ac黎玩 依排又有新年活動免費拎好多新英

屌你老母一到自己出牌就斷線點撚樣玩呀

慘

意思係全部將都已經係界將

我都會 要用4g玩

試過4g定wifi都係咁

咁咪慘，有時候標比界勁

唔覺活動拎到英
我淨係知運氣驚加對面經常好似知我有乜牌咁噤住黎屌
輸到仆街
知外掛邊度download麻煩提醒

國服個祈福活動喎
日日都免費一次 我好似連埋金豬個活動抽到十幾隻新英

我隻game喺Google play download…
係咪即係蚛服？

咁唔係喇 我玩個個開左就黎十年

id:猴子偷你的桃，求加公會

求入公會，id :猴子偷你的桃

屌排位賽豬隊友多到癲

點會慘呀 9成界勁啲喎

渣個啲係因為以前勁

主公忠臣全部組隊打,內奸點撚樣贏

1. 課金抽屈英
2. 搵外掛

但隻驚屬於運氣驚 運氣大於一切 啱牌真係一招收你皮

我唔撚驚屈英 最撚驚組隊,今日用小喬做內都贏到班課金將

不如一齊玩

想多人玩既不如轉陸服好過啦
我自己有陸服ac得閒玩下，冇玩繁體版，陸服英又齊，人又多d，你話成日俾人屌，咁你係做錯ma，俾人鬧2句就受唔到?
而且陸服有銀兩武將，即係你keep住日日on做下任都有好多武將用，仲有佢地成日都有活動抽英，而且一定比呢個新服更穩定
再者既然呢隻game運氣成份高，咁你用標風武將都冇問題，只要識玩就一定搵到樂趣，有時唔一定要贏先開心，見到對家出牌出得好加運氣黎到時都輸得心服口服

ps 好鍾意用魏國蔡文姫

好,唔組隊根本冇得打

咁邊樹單撈呢？

個會妳似好full 我開個有冇人會入

我見到有個少啲人嘅LIHKG，邊個係會長？我申請左好耐都唔add我
ID抓下體是常識
求朋友

我玩開pc版

我

有冇TG入

有無懈同冇好大分別。知道對面冇無懈永遠先順後拆，萬一順到關鍵牌會改變自己思路。

不明/對面有無懈，永遠最重要最後用，例如只可以拆到關鍵牌但順無關痛癢牌就順先。

對面冇無懈唔一定先順後拆
Case1︰關鍵防具牌，咁順定拆先都一樣
Case2︰你想搞手牌，你一順一拆，個人諗法係對方手上會係基本牌多(UNO同月英呢類例外) 我要拎人靚牌，先拆後順機會大啲
If對面 2閃1殺1桃 先拆桃以外就3/4 再順到桃1/3
先順到桃就1/4再拆係1/3
不明情況就睇企你想用順定拆做你想做既野

近排番黎玩依家改到有幾隻標風將都好撚勁
魏延 小喬 黃忠 曹仁 夏侯淵
仲有好多本身就永遠都唔會被淘汰既

岩呀，PC ol版有幫d標風將buff過，所以標風將係pc ol版其實玩落都冇乜問題
係強大既運氣影響下唔會差太遠

先拆後順同先順後拆
順到key牌個p係一樣
當對手有n牌
先順=1/n
先拆=(n-1)/n * 1/(n-1)=1/n
要先順既原因係要先過未知牌再決定牌序

岩岩開左個公會 不過原來要有多2個人係48小時內支持先開得成, 如果想入會既可以加我好友 之後係公會>籌備中>搵番個會出黎支持
我ID: ILoveisis

加了，東星耀陽

火攻要睇形勢牌路，有時要對方扔梅花殺，有時要扔閃，而且大家通常都唔留黑桃，紅心桃就睇下對方有冇血啦，對方滿血通常唔急住殺佢，等佢啲桃卡幾round

Show一Show戰蹟

接受左

公會留咗言，想加兩個朋友

不如你係好友嗰度邀請入會 因為我kill左app之後就睇唔到

點樣綁定個帳號？
我揀綁定帳號佢要我打帳號同密碼
個ac我當初好似係用遊客身份入
點會有密碼

想問 可以用iPhone 同iPad 同時開同一個ac玩 ？ 我用iphone綁左FB 帳 用ipad開唔番既

加了，等你批

有冇巴打一齊衝rank
id: 汪明存實亡

純運氣流黃忠 回血抽牌回血再抽牌

我加咗你 我叫阿唯艾法斯

一齊玩一齊沖rank 我id 阿唯艾法斯、

收唔到 不如你直接search個會 ：PopTeamEpic

申請咗啦

課唔課好 好多新野

課

想課隻張春華打地主

有冇巴打已經衝到傳說 卡撚住喺大師IV

有冇興趣開番個tg group 約下戰

不如開個tg group 約戰？

開咗加埋我

好呀

2位要比個tg我先得 1個人開唔到group

開左了

可以邀埋你2個朋友入黎

同舊版玩法有咩分別
舊版都有app可以玩

目前傳說36星

排位賽依加係咪睇唔到全服排名

虧咗好耐

玩返幾日

ON撚9 打淨 最後一個 連抽4,5次 全部都係閃 比人反盤

想睇下頭幾名痴線佬刷到傳說幾星
見到有個fd刷到93

場數多

儲左好耐先儲到5個招募令 allin中得一隻新角

屌 全部悶英
仲要有2隻一樣

非洲人
隻典韋打排位都有啲用既

想知繁體同殘體版有咩分別

太家點睇于禁打張角主
用少咗一下技比閃電打中

用黃忠打張角

Lm

外掛英神趙雲 打極都唔死

課金英 冇計

點睇曹沖?
見人成人用煩到傻

不動白屈新手就勁
用標貂蟬單閉月已經夠挑啦
牌堆有木馬既話怎至73波都仲得

舊沖就勁 新沖廢

頂多玩下地主 排位可以配盾將 其他正路都唔選

排位二抽一都唔夠打

呢隻野得舊馬岱先夠打

大陸版註冊要實名制入大陸身份證

大陸版係咁麻煩

八人軍爭場好多傻仔

拆牌 偷牌英都應該夠打

有得睇全服排名
咁少人刷星 傳說9星都上到頭40位

其實多星有冇bonus

冇bonus
只係完季上到頭100名既話
個人資訊排位個到會show你個最高排名出黎

2V2見到劉備+大喬真係想講粗口

2v2我小喬單挑司馬同甄姬
司馬個on9仔竟然掛閃電 仲想換牌電我
最後殺咗司馬 同甄姬磨鏡磨咗20分鐘磨死咗佢

有冇人留下ID一齊組隊,金都組到銅想死....

想問下賽季完結個陣d獎勵係累積計定淨係拎你個牌位個d?

司馬掛閃有咩問題 ？

小喬葵扇當紅心

ok咁佢的確係on9

可惜到最後都無爆

淨係拎你牌位個啲

最貴竟然係黃忠

黃忠22好撚勁

今日開始玩 係咪瘋狂玩5/8人場升等先？

岩岩開始玩

5抽中咗黃忠

巴打一齊雙排?

可以

我要加你?

加我ID
綠毛

有無TG?

冇用開

啱啱新down
啲教學場會唔會太撚多呀，打極都打唔完
排位場又明顯係打緊電腦，場場對手都係自己友互桶一刀

我依家有野做 要今晚先得閒排 Game或者依度再傾

今晚見

徐盛2v2可以點打，佢一拎到古錠就唔洗打咁

而家七十幾隻英，應該單抽定五抽好？

控距離 上裝 兵樂
不過有啲2v2組合玩撚哂
甄姬司馬 督督黃蓋嗰啲

有冇人發現買元寶1000 抵過50000

我一路都係買1000

咁On9?

除翻開係平啲

今個星期鬥地主打兩萬幾分
都算對呢個mode有啲認識
小貨或無貨金都係靠呢個mode刷分抽將同skin
利申本人只貨舊幾水
冇每日特惠買豆豆玩
有唔明鬥地主mode我歡迎發問

我覺得選角第一
牌運第二

地主上面有勝率

係咪揀張春華贏9成

有無巴打有興趣玩8人軍爭
太多亂玩白癡仔頂唔順

睇對手 識玩唔一定

有冇tg group?無我想開一個約戰

我都係買開1000

個勝率假既 永遠都唔會變

我意思係上面冇勝率都唔會選

個app名真係叫三國殺繁體版？

Yes

加好友 game 名 昂久四八七

金1

點解打極都係2V2

新開tg group 歡迎加入

Channel 黎

轉返group了

Done

冇冇人入唔到game

lag 到喊

死左server

等執笠

係咪執笠

執立

屌 今日未簽到呀 入到SER未

好垃圾 少少嘢都要人課金

大陸版好多年前就玩
百幾lv唔想重新開始

黎啦

歡迎入group 約戰/交流

個LIHKG公會係未你地開？

好似係，但我無份入

推, group有20人了

我今日同朋友刷排名 已經好多場無經驗
想問下有無巴絲知點解

每日有上限 一開始都玩到成日冇經 到120lv開始升得慢 就轉攻鬥地主

課金$38 係咪夠搖錢我唔係好明佢搖錢樹係點 同埋元寶點用法最抵玩

d電腦會唔會假得濟

招人打排名
名：我是大師

lm

轉返大陸玩了

好似玩超過3個鐘就會冇經

tg 約戰/交流group

搖錢樹理論上係可以賺無限元寶
除左頭9次定10次可以每次澆水都免費，淨賺百幾元寶
之後每次澆水都要用元寶，雖然收穫一定多過付出，但可能每次只係淨賺10粒8粒元寶，偶然一次好運咪可以多d囉

(好似係）

符符碌碌又上到

招朋友雙排&開會

做咩開完又走左去

想改會名發覺冇得改

卡銅牌 糞game 屌你老母靠運氣嘅

銅牌派電腦/新人比你多
睇pair中咩架姐

或者搵巴打雙排

最高金5 而加銅3
唔想爬了 屌你

毛？

軍八緊

啱啱有四個香港人同我同場
有無相認

仆佢個街跟住隻呂布殺我但寒冰劍拆我牌
咁我好自然電死佢啦 點撚知佢係忠
全場得蔡文姬係幫過我
兩隻忠都屌尻我

屌佢老母
成日玩1-2個鐘都贏唔到一場
自問玩左好多年技術唔差
而且好少意氣用事

好多都係因為隊友坑
1. 隊友入場即掛機走左去
2.內奸死忠/死反 唔控場
3.隊友全部都係廢將 關張 周瑜陸遜 呢D 而對面就係復仇者聯盟

好多時都係衰1/3
好心D廢將就廢撚左佢
冇作戰能力
咁攪法班無課玩家真係害撚死人
最好直接比佢地用界將

大陸版？繁體直接有界將
btw,街場好多人蠢撚到核爆

覺得22 23號位好似易玩過14

不嬲 好多屈機組合都23先發揮到

點解得2打2玩

有國戰/身份架啵

係3v3好似更新完冇左

點解我無

新開ac要打一排電腦先

即刻唔想玩

繁體邊有國戰

推薦吓大家玩ol版
十周年大區唔使課都可以抽到好多角 啲技又勁過繁體版
何況課金要實名制 唔使剁手

今次消費活動值唔值得課金？

3500課隻王朗返黎 唔值

玩繁體不如玩殘體版啦
又齊角又多模式玩
長期有活動

有無tg group約戰呀

繁體版當香港人水魚
貴咁多活動又少又垃圾

見到有ol / 十週年 / play store 簡體版
邊個先多人玩

有位喇！

我都想知，課左38去繁體月卡tim

簡體
多英多活動
不過簡體版至尊場好撚變態
啲英太勁 ban完大嘴+神將唔夠ban其他
8人軍爭 有7成主公係大嘴 如果忠臣醒目 其他人就冇遊戲體驗
同埋好多盲狙狗 見你隻英對佢有威脅 第一圈就出盡力打鳩你
新英好多時太op 開局就比主公打 之後其他人就跟手殺左先算
排位唔難 雙排花時間就上到
簡體版大陸狗成日嘴炮掉雞蛋 好多花生食
見到土豪派花 可以送花同佢地刷花

仲有一點 台服三國殺之前試過執笠

同繁體版比少左好多同技

推

Id : 誰明浪子心

d花換埋今晚定聽晚

許褚呢隻真係好垃圾

屌成隻驚根本大喬最撚勁

晏晝打排位遇過幾舖大喬

14號晚

排位配陳宮幾好打

二三號位最簡單易玩一定係劉備張飛

牌都未出已經死左

差一人成會 跪求加: 一拳打爆春袋 之後係籌備公會到支持巨龍團隊

22都係講求速推 節奏 控制型武將係煩囉
但話比人屈 可能你個陣唔夠勁

張飛配張角

round round都少一隻行動 點打

第一次開造型10個
一出就7張重覆
好嘢
btw 鬥地主主公係張春華基本上都唔使打
1血嗰陣永遠都有酒桃

有無公會招人

2 3號位有界馬就揀是常識吧

隻抽都好勁成日反勝

大家有無買100元寶紀念幣?
就完先覺得好似幾抵,等於5日500元寶儲一抽
重有無其他野值得買?

將既話佢幾怕反控 我就覺得曹仁十分正 張郃都ok 甘寧差少少
但都係睇返整體配合重要過夾硬揀隻野count 對面

曹仁屈大喬機啦

課左金係咪留返黎種元寶？

有野想買就買，有剩就種元寶
唔洗特登留黎種

必買啦尤其是新手

推，已有40人

未玩過唔敢玩，驚輸哂d豆
做地主定農民易d?

我已經冇玩
正路都搶地主
其實農民勝率都可以好高
只係繁體服太多on9
費事比人累

o,我而加都諗住重心轉去新三國殺
因為感覺繁體版好少人玩
我玩得半個月十夫長有1萬人，係我之上都係得幾千人

其實而家陸版都可以用google課金 我過去去了 起碼排都秒排

買唔到神呂蒙

繁體版呃錢呃到出哂面
人流又少，你玩埋我嗰份啦

劉備+顏良文醜

殘體版點樣課金

以前APPLE好似就咁用信用卡就得

而家得唔得?

上網搵大陸身份證產生器
填完就課到

殘體好玩好多 活動多 將又多 模式又多 最近出公會戰

有冇殘體版開番個tg吹水約戰

新出隻劉焉洗牌拎到丈八就秒全場真係好癲
殘體版skin好靚

繁體版真係咁差咩

mode少
有垃圾電腦湊腳
活動食水超深

玩開國服版 都玩左幾年
都儲左唔少英
抽黎抽去都係重複既英
係咁換將魂 都儲左成900將魂
未試過中傳說英

史詩*

啱啱申請左入會
名：波比

仲有冇人玩繁體版㗎
有嘅留個tg一齊排位

而家銀幣無得換招募令

繁體版留個tg一齊打排位同殺鬼

同街場人打成日都中伏

你兩個重課到

你抽啲野都幾好運,水鏡我都冇

水鏡我係之前啱啱出聖誕盒嗰陣喺每日送嗰個盒都抽出來
btw樓上個隻麴義係咪淨係得招募令抽同合兩種方法 有啲想課翻隻

白馬,我係合既,你想既話就真係充定499係咁買盒儲魂,佢宜家都出緊個聖誕盒唔錯,睇下博抽神曹操仲舒服

我依家先得個九百幾將魂 課多幾個499先得